認真 佳定管理真係垃圾

全港最垃圾管理公司 幾時執

間間都係

清講下點解
利申:略有同感

咩事

住公屋？

幾錢一個月

私樓啊懵西
用佳定就公屋咩

想裝tesla個叉電都唔撚得

佢以己度人